肥仔 即興 龍脊 毒遊 多圖

放兩日假 無野做 又唔想成日跑步 又醒佐
出發去行下山啦

裝備：
跑步碌
水x1

0730 半醒
0800 典緊床
0830 沖完涼
0900 落樓食早餐

0930食完坐車

咁都可以live

Live左

天氣幾好
下站落車

爽 有風有太陽

1000 到達出發地

Lm

唔驚瀨屎？

你就好 我番緊工啦屌你

影下bra top啦，風景睇太多

行你老母山

好大風 好驚部電話會吹落街

我發覺啲行山友都幾自私
次次面對面過嗰陣 都無諗過讓

全部都係日本妹

六七個呀伯約埋一齊行山 真係好感情
幫佢地影佐張合照

1100唔知行到邊 但我諗應該叫行完個龍脊
好 往左走

路中間掛住條蟲
好彩有睇路姐

1130 唔知行到邊 咁早就行完個龍脊 入埋大浪灣算

大浪灣好難搭車走
畀我會行去小西灣

已經轉佐去小西灣方向